[I/A] 白貓Project 3.0 #292 熱烈慶賀太監被辭職..

比你搶左

執未

一路好走

熱烈慶賀

咁岩見到

還我鳩毛頭，還我真白貓

白貓完先定武肺完先

白貓完先

咁WW3開始先定白貓死先

侵連任唔到大家都準備奶共吧啦
仲W乜野

未學煲冬瓜

留名

點解你咩都5 sick 利申 5 sick講

China
Hong Kong
Taiwan

2020世界大事
利物浦拎冠軍
刀劍神域被評當季最燃動畫
中村P劈炮

........

究竟幾時先肯完咗個主線佢, 等咗6年隻小丑都仲未死.

佢會完就唔會最尾整個secret啦
無限復活on lun9

3.0相關

活動關卡普通難度不變 可以輕鬆地體驗劇情
夢魘難度也不需要太注重裝備與石板
挑戰與HELL關卡需要調整角色 裝備 石板來通關
會根據玩家的遊玩狀況慎重地調整難度
協力會直接追加新難度 玩家們可以根據自身狀況選擇要打哪種難度的協力
CC與原始模組調整將在10月中旬後
3.0改版第二彈將在冬天實裝

中村的重要告知 下台一鞠躬
- 將離職 同時卸下宣傳P身分 轉為 白貓宣傳大使 (同淺井A)

個天之聲應該係下個P
睇個樣同中村p無分別

由細到大我既母語就淨係得廣東話
無人教過我煲冬瓜 咪唔識囉

佢條裙

咁多年嚟第一次咁唔期待茶熊

cls搵人炒左設計果條友啦 正太玩到變人妖

係囉 呢隻唔係3弟黎架咩

337條裙下有裙再裙下有褲係咩撚野design黎

改圖黎

白貓東巴

屌你老母，差啲J咗。

濕曬

3.0收皮lu

樓上兩位gay佬confirmed

汁左?

屌337覺醒圖係未冇錢請畫師呀

爭仔爭到個樣唔同晒

所謂主線其實只係副線 當笑話睇下就算
魔幻獸 horizontal 個啲至係主線 keep住出又快完

屌你唔單只系統崩壞
連覺醒圖都崩壞

今次我真係信會執
c社佢唔知點解好執著網球

好似網球係馬場個親生仔咁

但係網球應該冇乜人課做乜咁執著

點知
你有留意應該feel到果份執著

急不及待想同337打波了

可能係馬場/其他超高層諗出黎 所以咪唔摺埋

咁又真係幾有心機搞
啲舊角耐唔時會拎返出黎buff
就算佢部機係世界pool
抽到舊野都唔會冇用
重會用使用率同勝率黎決定de/buff黎維持平衡度

剩講d人物模組都有心機過白貓好多

馬場當年係唔睇好白貓

白網

等食評

好撚勁 唔知點打甩個頭

白貓搵到果D岩岩好夠白網蝕

食評係點你之後咪又係齊

又改立繪

功課佬又贏

今次要蒙埋面先得
個樣太淫

改邊張？

乳攻天

又改

Apple審查個腦裝屎？

今次係改model

一上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

搞咁大壇野
又畀老任搞 和解又畀apple搞

執笠預兆
睇怕唔會有7周年

如果要改
霞拳 夏魂都要改啦

衰多次會唔會即時下架

岩...依家主力都係用緊啲舊神氣轉生角色
啲新角反而會有好多機會會被人針對到...
藍場一用兵長就對面實有彎波角色
綠場一用臭菜就實有反ＳＳ角色

Fgo啲圖仲咸濕啦
你話唔係俾人搞我真係唔信

之前仲有人話只要繼續出淫角就無事
理得你改200lv

而家淫角又無
又3.0

你玩埋我果份

佢今次整埋動態圖識搖乳先覺得淫啫fgo係靜態圖

弓手難民表示又要倒石落海

中村計劃
整死白貓 即刻走

多謝局腸我先有得玩白貓

投訴師
出動未

趕盡殺絕

為咩allin 嗰夏日池

彎波角色即係邊隻？
我都想對付到兵長

白網仲搖得勁啦
係咪太監得罪人呀？

想奶乾淨佐倉啲汗

你可以唔抽

仲有卡蓮都可以輕鬆拖兵長15秒

懷念白貓

白貓last day
我一定放雷姆做車頭相

白網呢

收到風白貓執鳥
邊個最開心

7K石
茶熊都係要射下,雖然99.9999%廢

一陣只求偽娘同337就夠了

唔射
strong hold

玩白貓唔抽人不如唔好玩
最興奮刺激就係抽人果幾分鐘
每2個星期最期待就係果幾分鐘

你講到自己一定中

有得抽未 未食早餐

茶熊之後係咩活動

一定中就唔會叫難民啦

傳係島角

又可以聽佢叫了

有食評未

夠鐘

一開波已經弓金SS+

六大跳得弓拳

又收錢

課金課咁耐

第一跳中弓,係咪可以收工?

三十抽得隻雙刀同拳

宜家最勁好似係金SSS

三弟

光頭佬又中

隻雙刀得一招廢技 屌佢咩 我唔想用五粒開佢

中一隻=打25場,中齊曬=打175場

第9下先中

收工算了

好想中隻輝劍 唔洗拎五粒寶珠升野

嘻

光頭炒喎....

世上唔只一個光頭 btw 你慌佢之後唔會單抽中咩 dklm

same

抽到依度先齊

隻槍1500%普攻

無理由佢會生番 d 頭髮出嚟

係wor 華炎龍 係用可以 一穿三關 姐係一隻史轉劍打曬三關？ 我400lv 啦

500石2隻慶祝中村收皮

1000石2隻...

得隻正太 冇女

same

懷疑剛劍機率up緊

屌呀
我朋友2下中
我第9下先中

四大跳6隻，收工唔抽了

弓大獎？
頭廿抽差弓雙
追唔追好

小倉法課長非到
2500兩隻 保底星虹

4大跳中弓法，收工算

攻略組係咪仲升緊150

南哥 上面個班歐洲黎架喎

我只要㩒個制

食評 快

same一下中

未抽

不過齊就基本

但唔會全部升150

小倉課長係咪中咗中村詛咒

幾chill

個日本仔中左太監咒

好恐怖

大佬講得岩
一陣又三間半夜貼張圖出黎

收到 一陣幫佢剪頭髮

原來都無拳
不過都係食負皮架喇

其實最唔想中槍，唔識玩槍

暫時
弓金ss+ 槍雙金ss

讀心game

1500得拳雙 del驚

1000 石 得弓同劍

架仔非到痴線
係咁中佐倉同+6+星虹

中村回血劍

真係留石留到引繼去switch 版

我1000石 得拳輝
用完應該係最廢

337把武既武技好正

又中

睇黎一抽又可以收工

5下大跳中弓 輝 劍，唔追了

2250石得弓 雙 劍

抽多下中埋佐倉同鈴狐
得返槍劍未中
收手了

個個都中弓唔通個個都想中弓咩

終於可以食早餐了

中弓就收得手 150 s2 一炮廿幾億on9

點解睇台仔d武好多都冇升爆
係咩原因？

雙劍如何？
今期邊個最勁

屌 比我歐返次ok?

隻手大隻到

自從sharehouse 以黎，男主終於係日常event多番對白啦

三弟黑s+
笑咗

限劍張立繪/icon我真係覺得佢好似係到含緊咁
有無人P條撚上去/打格

沾下運氣

15秒？因為啲波慢？
前題要擋到

有無片

依家抽角點都會load 好煩

食評好似係,中到弓就收得工
其他全部都是垃圾黎

+6+一拳25億打爆柱

佢搞咁大壇野
新角打廿幾億
舊角打5,6億
同以前有咩分別

抽到保底先抽到337

我唔想抽啦 唔識玩弓

337 技2好似防紅唔防抓

有架咩

個個都有弓我得支槍

左倉同輝都仲未有評價

駛乜P 我叫佢幫我含再影張相咪得

除左弓同+6+之外全部都麻麻地
正太招S2站椿加極短距離
狐鈴個漢堡包大硬直又低傷害回得少少血...

完全唔想入去打25場練,典算巧

三弟1年前既角黎

2500得4隻垃圾仲要計埋課金嘅必中5星

才子都會有失手既一日

2500抽垃圾 可以棄驚了

弓 150 8突 未滿建
S1：8億
S2：一炮17億

我隻150小黑碌撚到手斷先有17億
最撚慘呢個pool7隻，目前睇就得剛劍1隻勁

+6+都係垃圾sor

337 150 未滿建
一個S2就20億

如果今次無弓+雙既 可以del驚

可以繼續玩

小背包唔洗係咁跳落嚟

不過337既S2有少少濕鳩
佢轉個陣係0傷害 得最後一下先有傷害

原本以為佢轉個陣都會有傷害 係我諗多左

中哂啲鳩
我要女呀

要Del了

飛咁耐先20e 收得皮了

係 所以咪話有少少濕鳩

防紅算係咁啦

成個pool要追既得兩隻
第一：弓
第二：雙

弓>雙>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

仲有S1降智

雙都唔洗追
係其他太廢先顯得佢好似ok勁
實際

我覺得仲衰過前日cc調嘅尼莫同猶大

我覺得連弓都唔使追
呢個pool直頭可以當冇出過

日日同337玩彈彈波

都係為愛而追337姐
不過又防紅又降智 打王應該好好用
利申 未試

推下島先

又要升150
dllm中村

叫左你地刷定D虹碎架啦 又唔刷

感覺比晴姐好少少
弓手難民表示心足了

好過晴姐好多

d武器
冇把換得落手

1500石得支槍仔黎仲要死魚眼

咁多位大佬點睇支槍？？
有冇需要追 見佢金ss~金ss+

MO 慳返D石啦

艦長槍>>>>>>>>>ALL

但佢飛把劍出去先有得吸血

岩岩訓醒
有TOP1抽未?

吸好多

仆街 d運用左係呢到

清袋啊屌

限劍枝炮好好用
又長 又自追

竟然抽到new

飛咁耐先20億,仲要無得自己控幾時跌落黎

究竟337個樣搞咩黎

拉左面皮

屌,歐到

諗住用白網試運
見到跳王子幾驚比白網扯晒D運

唔洗保底已經齊

勁野... 防空地無效手... 用黎打藍場+灼熱場
藍場剋菲 , 吸塵機 , 封印米拉 ，唔怕縮少冷凍
灼熱場就用黎打金獅子 ，灼熱小夏

抽唔到弓
其他幾隻連入限制關應該會被秒殺

無玩好耐
當儲卡GAME

原來可以用黎對付吸塵機

可以sh到kc

又剛劍又甲由

修左了

會唔會又唔俾過

抽左一頁 中晒啲女

遲仔我偶像

我要+6+呀!!!

一車+6+
冇女

依條仆街係咁跳

一頁6隻
冇弓

原來佐倉都係裙褲

係咪唔會再有底褲仔睇下
好驚又俾人投訴？

咁快又齊晒?

繼續抽啦

成個pool垃圾到我都唔識講, 上次最勁嘅龍上唔到Top1我已經覺得有啲搵笨, 點知今次仲加垃圾...以後唔好再出茶熊啦.

抽你老母西
唔撚要啦ON9

真係！？
btw 收到大佬

今次限劍個cv把聲溫柔左好多

TOTAL抽左幾多

啲武咁廢
十幾把就過期素劍點算

嘩我屌你
下次包頭巾丫不如

俾貓狗拎出街襯衫用

弓係咪用專最好

以後得隻眼露出黎
靠認眼分邊隻

終於中337，差+6+就齊

雙刀憑咩金ss

射咗了

不如執柒之後搞返個r18版白貓

隻雙唔用專既話 用咩武好 我無曬換武素材幫我搵把代替下

收左錢

立即課金 我要搞大女主個肚

愛夏把專咪得

Thx

其實大把APP驚D女都係畫到咁露架啦
又唔係露點做乜鳩
遲下會唔會出角全部都力架黎

所以懷疑太監俾人報復

仲有野想問 打完呢個都唔知去邊換 定未出 搵極bgm 同交換所都無野換

協力左上角bgm

春

史轉都好過佢隻劍 a+評價係咩玩法

其實村姑改左啲乜？

同問

鋪返層雪係南半球
冇事既

唔追啦 5次得+6+ 雙刀同隻槍

好明顯三弟係玩顏值那麼可愛一定是男的

問光頭佬

用緊肥卡弓把專

我還以為絕海那兩個已經夠廢了，看到那個s2真的吐了，請問艦長是不是在學生時代被水母搾乾了才變得現在如此的短？

好好笑

茶熊2020 出左攻略未 唔想搵d 枱枱櫈櫈自己搵搵到想嘔 之前做05 06 茶熊

比人搾乾所以短

係我搾乾嘅

都係網球正

你榨乾艦長？

搾埋禾OK?

四十抽，弓雙輝收手了，
又要去肝150。

2500石得劍弓雙拳
劍技2改返1.0 或翼劍都好

唔識佢個名

禾新會然

你望吓佢個名同上期水母嘅cv

你係咪都俾人搾過

好似唔係要搵
係你打哂d關卡就有

未有人有咁既本事

得罪講句
整體實力同顏值
菜撚都低過水著
一個白貓最人氣pool搞成咁

講到自己咁勁

btw幾時同我一齊玩白貓

未試過咋喎 我唔似光頭咁MK

光頭話你好靚仔

難得有750石
中得隻垃圾輝

禁個制就有

隻輝好好用喎
啱啱靠佢過左精靈之湖

收到 即抽

你都過左啦
扮乜野

再打多次係咪唔得

狐鈴條裙整返咁咪幾好
依家個條真係好柒
又校服又圍裙 都唔知想點

呢隻柒野點解會有書讀

你要問個班想佢入學既人

你有冇份

我無投俾佢

我屌你老母

你又啱？

我岩 佢條尾

Bye bye你條尾

講咁耐都無飛機片睇？

升緊150

有9萬碎虹 應該點部署？

其實依隻野 起初個畫師/設計既個條友 係咪想畫女
點知無啦啦又想要依隻野有條鳩
所以索性搞到佢不男不女咁

弓>雙>輝>拳>劍>法

槍唔知

原來你唔齊

無試

睇錯岩岩坐完無耐

咩人真係諗咩野
你好變態囉

睇巴哈
見到D評價

今年茶熊都應該仆值
中村根本係間諜

不會懷孕先正牙

大肚婆先正

邊個話執同我出黎

咁即係要追邊隻

7隻你咪又係200石有找

你中左1隻先問OK?

中左輝
咁即係要追邊隻

珍

睇嚟中村走咗 大家都好開心 課金慶祝

上唔到第一都叫開心慶祝

你抽到第2隻先再開OK?

報復式課金

今次隻boss係由成間學校合體而成
真係好不可思議

又話炒

成個龜頭咁

係校長啊 隻熊

屌你真係要等

咩事合體....仲要有聲''
有無人可以解釋下發生咩事

我晏晝推多250先中1隻

你未推哂島

推晒都唔明喎

問日文佬

今次D圖幾靚
但係角色D圖就好樣衰

係咪兩個唔同既畫師畫架

覺醒圖唔樣衰點顯得高清圖靚

唔怪得唔同me協

功課佬得唔得閒帶我打5場協

337高清圖用黎做覺醒圖就差唔多
係咪佢地內部調轉左

OK 你開

關咩事

第一眼已經覺得係大陸D CHEAP雞畫師畫

收到風十月中會有斧
唔知有無機top1呢

25560

暈左？

58780

原來未CC升唔到上去

你掛住陪女

你開

佢仆街黎

你好lag？

337喺空中停咁耐先打落嚟做乜鳩

48920

84686

表演一下花式射球姐

打緊七大罪

last
thanks

應該依張做覺醒

係咪完 無睇

110抽齊set

會長好淫 除衫做咩

佢唔係書記咩？

都係名一個姐

Wa diu正撚到
想係枱底奶佢對腳

你抽到再講

會抽唔到架咩

出黎比我抽未

首先要有石

撳幾個制就有 信和等

有錢人 幫我撳埋未
我可以煮飯俾你食

聽講你太子爺黎 唔使返工次似課到齊

聽邊個亂UP 叫佢出黎打過

嘩,隻槍做乜鳩
以為時光倒流呀

今次個pool

勁唔勁
未試

焗腸咁夜唔訓仲打緊白貓？

抽唔到好野

你抽齊 即係今個pool冇好嘢

唔掂喎大佬
幾時個新p搞搞佢

Chok叔又勝時

新p坐穩未

唔課金了

將d錢買PS5好過

成個腦都係狐把聲kon ko~~~~n

10000蚊話咁快用晒
4000 ps5
4800 ipad air
1200 白貓

啲評價網係咪打手嚟，
全部比到9.0 9.5

337轉果陣冇傷真係得中村智障先諗到出來

中村：錢已袋
通知金已袋

理得你

隻輝做插件好似ok呀
15秒跳一次落黎

冇傷都算
唔該俾人控制幾時打落嚟啦

我燈死小背包未

下個pool係咪kc

準備上top1了

燈到上top1

講左好多次 自己mark低啦
kc4係冬季
極有可能係聖夜前 左右啦

目測佢轉3-4個圈就會打落黎

係而家佢幅圖同覺醒小柒

好似打廿下先出一下傷

被功課佬燈死左

剛劍都比你燈死咗

開池前我都無話佢勁
開池後試用完 我都無話佢勁
我都有講過佢S2係有少少濕鳩
我最多咪話值得追既只有兩隻 但我有講弓>雙
咁燈乜野呢

叫我唔好燈埋其他
呢句已經係燈

勁到唔知點打甩個頭

剛劍實戰

你講哂

今次個轉盤乜事
係咪以後都會以咁既形式送虹碎

有錢人

原來版任有10石, 冇打到tim

有錢人輪盤 窮拎勿轉

轉到邊格都會送400虹碎
夾埋版任 姐係一日送1600

.GUN

南哥

依四個網係咪得法米通有說服力啲，
我見其他評今次個pool全部都係9.5 ～ 9.0。

成個腦都係e茄e茄糕糕...

從來只有連登榜有信服力

仲有puff puff puff...

不嬲關聲
唔知你地講乜

玩白貓唔開聲 不如唔好玩

傻仔先買Air 60Hz

我見巴哈話今次茶熊好爛，但其實我覺得還好

無錯係冇去到毁天滅地，但其實過去茶熊都係有啲好勁，有啲還好。我覺得整體傷害都ok，小背包同337都幾勁，評分最差嘅三弟傷害都有9億幾係有小小失望冇特效同換衫，但未去爛

要換未
買左幾年

一陣出4食食評

大家想我出邊4隻

弓,雙

拳

都係偽都正D

弓雙劍輝
我淨係得呢4隻

我淨係得拳 點跟

你有課金唔驚

都要抽到先得

你想呃邊個?
我都想要虹碎轉盤

南哥想換隨時壞得

講事實又無人信
課金咪有囉

慶祝中村被辭 抵課

尋日同你協你已經放隻弓出黎

15船了，繼續做礦工

仲有島

仲未re
同埋符文回憶

你唔洗返工？咁得閒打島

放工打囉

唔使返工先唔得閒

放工仲打 緊係訓教啦

Weak都要俾你串

白貓大勢已去,轉會過隔離re zero 啦

收到 即down

隻野頂到半年唔汁我即del白貓

點先算頂到先

我覺得我會抽到去非洲卷

新icon

試過啦 無咩野

鐘意依set

訓左無睇
Sancho改名未

thiago

先生公

隻輝劍仲廢過上年啲..

呢啲ip作品有邊隻玩得長

唔怪得我中

食屎啦你

中得一隻都要食？

我未中你就要食

你中咩

第一下中弓
係咪唔洗再追
隻魔劍追唔追得過？

其實你食屎係唔關中唔中事

肥姨好惡呀

無你咁大隻

留石啦施主

我法國你夜晚先蒲頭

我德國你早上食晚餐

咁撚多格石都可以轉到金鎚

論文佬後繼有人

本來諗住試4隻
點知試你地話最勁隻弓先
已經覺得ON99

係咪唔俾

朝早要前zoom lesson

我一直話呢個pool垃圾

不嬲都係冇石UP仲易中過多石UP

咁真係入面最勁果隻喎
冇呃你

沒有337都敢說心事

337落咗50%hp好難回
直接自殺復活算鳩數

呢隻叫最勁
其他應該可以唔洗試

無左抽選劵一隻都唔想升

係，有劍時冇回血冇防異常
冇劍先有，但就冇防冇輸出得果2層盾

係中村先出到啲角戇撚鳩鳩咁

冇計啦 碌鳩比人斬開三截
子機就得閒先射一兩下
1.0最撚屌既特色都抆走曬
依隻係剛劍0.5

走堂啦

chok買唔買第一水ps5...

原來就係你條仆街抽哂我D角

個子機慢到可有可無
我hsc仲快過佢

想睇 有無手指片

高人氣活動都搞成咁

d角甩皮甩骨

可能就係為左等下個pool可以上top1

上個pool先講完呢句

你等睇新P表演啦

新P一上台就出隻top0迫鳩人課
係咪想做完一個pool就被辭職

1Q題 有幾多P可以被辭

壁報板唔小心揀左隻有鳩 咁就一世

有無邊隻一定要升150
除左弓雙

我覺得槍都好似唔錯
利申 我無

前幾頁有人話隻槍係咪時光倒流

你揀左邊條線

貼黎睇下得唔得
建築果4張圖

this？

其實我尋日係一心想升左337先（個咩仲良度）
但我唔知依幾張圖係邊到黎
係我打完337就有

右下個張好似係限劍既

揀左隻有9

恭喜你pass左新一類既gay test

btw依個咩版入面既圖唔會再轉？
因為我之後再打其他角色都無圖出（好似無）

佢呢D係咪應該加個警告字眼先

ON99方面 中村都幾勁

咪賴中村先 其實你內心有幾鐘意隻鳩先會揀佢

佢放第一位係隻有9喎
正常人都順住推啦ON9

我逐個禁過黎 見到只要有個素材就可以解鎖
咁我當然揀左337先啦

技能係時光倒流
JG成功3千萬 1億都冇
普攻睇片就4秒一set20億咁上下
攻速太慢 同斧冇得比

未升150直接放入雪櫃

但gamewith又話有10點
都係唔升住

隻輝幾好玩 但係射得炮黎人地已經打完隻怪跳下一關

剛劍武技要開4次先max音buff
孤輝個500%/15CD紅光插件就咁岩要開武技先會觸發
很用心的設計呢

佢會用專?

究竟係大家食屎食得開心定中村走咗先咁開心

諗住回歸 抽完 點知中伏
都係del返驚先

但個榜仲未update姐

你段執笠宣言好尾機

如果隻輝S2可以cut技就perfect池

今天不小心把心愛的白貓刪除了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現崩壞了的白貓Project
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃留言
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
崩壞了的白貓
是我今天看過最美好的東西
而那白貓刪除的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

升咗iOS 14可以一路睇片一路刷150lv協力，感覺刷得冇咁悶

原來RJ叔棄左驚

是中村迫害了所有人！！！

3.0相關

接下來的活動暫時會以角色Lv100為基準設計難度
活動關卡普通難度不變 可以輕鬆地體驗劇情
夢魘難度也不需要太注重裝備與石板
挑戰與HELL關卡需要調整角色 裝備 石板來通關
將根據玩家的遊玩狀況謹慎地調整難度 (尤其高難度關卡)
協力會直接追加新難度 玩家們可以根據自身狀況選擇要打哪種難度的協力
讓Lv150的角色有可發揮的關卡
HP回復問題將會謹慎調整 但不會調整成一發直接回滿
今後角色將著重於優缺點分明
CC與原始模組調整將在10月中旬後
3.0改版第二彈將在冬天實裝

其實同一路玩一路睇ipad無分別，一樣咁眼瞓💤

坐時光機番一週年前

直接回溯返未3.0果陣算啦

無得補血既角返黎了

辣殺POOL都賣到3億羊架豬

外貌協會

分工合作，回到盤古初開時

法師負責補血復活，近戰做tank冇輸出

弓手輸出冇防冇回血一掂即死

水健叔又勝

想問下邊啲係廢可以攞去換？

係斧啊
艾普2.0有召喚獸

個pool咁廢又冇誠意都咁多人課

係咪c社自己課
之前偶像試過一次

可能剛劍一個carry成個茶熊

第一次抽茶熊中到目標就收手
之前都至少抽剩1-2隻

實力保證
一定有top
top幾就唔知啦
但應該坐到2 3個月既
唔抽就笨

唔覺
337同佐倉就有可能
班友可能真係睇角課

講誠意夏日pool有誠意d

下， 今次真係坐2,3個月都上唔到top5

10月先話改FC普攻
冬季先第二彈

呢幾個月根本唔會有斧職以外上top5

上到都係水9你

班架仔見到337同左倉已經真香左先了

除左把遮既槍+雙
其他都可以換

3人池 點抽

2隻今次好柒喎。。。
剛劍bb屌打佢哋啦youtube view數剛劍又係最高

其實唔計立繪
模組都係一樣啦

係張立繪/覺醒有問題姐

thanks！

愈少人先愈易抽

立繪覺配奶野已經食屎啦
睇下337同佐倉以前d圖再望下而加

講緊笑話？

btw 十月尾可能係溫泉
幻幻斧2.0要著浴衣了

唔睇咪得囉

你又岩？

私信左龜仔
已讀不回

岩

大佬E都係咁樣對我 已經一年有多了

繼續吹

喂完你之後你都無覆過 慘慘豬

唔好信佢, 白貓東巴黎..

ok tg me

巴黎啲女女好正

把槍仲用得
把雙仲係top2

留返依兩把係到唔換 又有咩問題

你都唔俾tg我 tg咩me

我信你。

把雙仲係個榜到 仲係top2
有哂link 有哂圖
把槍雖然落左榜 但如果無其他選擇的話 咪照用 又唔係唔用得

白貓post既老屎忽成日恰我

我應該換走另一把槍先，起碼每款都留一把。

有咩唔明自己上gamewith睇
費事d老屎忽又話我冼人

唔識日文睇到眼殘，啲配圖咩型態都有，
直接上嚟問算。

3把齊曬

唔洗識 認下把武/角/石板個樣就得

你曬完角 就曬武
想點

正呀喂

最抵係呢部

正牙屌 終於有塊板

有無角一定要追
這個茶熊六

弓

冇局腸認證都水人去抽

見你20格武器庫, 好大機會係岩玩無耐..
武又唔係多, 留係度用住先唔好?
同埋隻白虎拳要留一排, 無條件50會傷呀..新手用谷下會心上800-1000好過其他無會傷既武..

你係咪無睇HUNTER, 東巴講野係一半岩一半錯用黎呃新人

派我毒汽水。

咁廢都咁多人課？

點算牙 光頭叔

失業禮

重讀 唔怕

永續畢業

白貓都未執 咁我畢咩業

塊石板廢到

換露比專好過
雖然nerf左 但仲係好好用

你畢左業仲點叫你功課佬

好串喎光頭

一隻拳都冇，
聽日登入送兩張抽人，
希望中返隻斧。

有337加佐倉D架仔仲唔ALLIN咩

叫局長燈下你

今set有邊招防紅？

雙S2

可以打返上次冇打塊板了

用過，帶波果陣無傷真係有d鳩

炎上未

好在冇乜點中新角
唔洗升150lv升到手攰

@chok
拎黎玩白貓 屙屎睇YOUTUBE IPAD8夠唔夠做

下 150lv要升架咩
有虹碎咪得

佢就唔會畢業所以冇畢業禮

油王先講得出咁既野

係個天咁耐做乜？

夠有突A12

我仲用緊A10 7plus打白貓

叫光頭比

Sh 到KC

佢死都唔俾

終於追到

淨係試左弓同雙

覺得雙有存在價值過弓

繼續問

屌你老母
邊個再寫埋d垃圾信俾我
我一定擰甩你個頭

好想同你激情寫信....

邊個再寫俾我我即刻del

弓勁過劍

之前問過幾次啦

法米收左幾多錢

真係勁過猶大？

佢家陣又係酒吧同女女飲緊酒 條廢柴好易醉 趁佢飲左酒問

弓係好用喎

唔齊金字塔頭三層，想棄驚

一齊

一隻都冇 棄咗

光頭條仆街食屎狗又攬緊女

咩信

6c信

我寫信俾你算啦

轉開3C

大半年無寫過信

覆未

邊到有信

利申打緊協

你打完出去睇下/重開驚 send左啦

做咩講粗口

這就是大家期待已久的茶熊學園

俾左
快d add
我要del

終於有菜能塊板

d挑戰關拎隻斧入去扑扑扑

打完挑戰關 再睇張圖
好唔好意思呀

想問斧扑扑扑係咪要地下裂開先叫一下

禁實-》放手等佢扑兩下-》禁實放手-》Loop

有冇ching可以幫我拎相互石🥴

可以分開叉 十層, 唔出技 食加攻buff

>('-')>

請問呢個點解？

要放呢條友入隊

有hell打未 好悶

黛安真TOP1

無 係咪要del game

我明

快del保平安

有黛安有西屌

三點就有兩張抽卷了。

咩抽卷

同黛安一齊掘蕃薯

一齊del啦

我新手，登入獎勵嚟，
兩張凱旋抽卷。

中村當老屎忽係咩
正仆街

真，撚狗咁撚，建議del game。

我期期幾大跳齊限點解要del

唔送比老屎忽就唔啱。

泡狗你係邊種

人都去左,算把啦
你希望下個會更好仲好
不過我講既
一日間野係馬場打骰,白貓睇怕都係只係沉淪落去
馬場條撚樣太貪錢鳥,福利一直CUT無停過,又當玩家狗咁撚

update完白貓之後打協又冇事
即係之前係白貓既bug黎

抽選卷攞返嚟冇得升150Lv？

講左好耐

唔去老蘭

火埃幫未

del完又down返 down完再del 無限looooop

咁你del左未

打協？幾時？

幫禾拎相互石

冧巴

而家開先

55099

你未folow禾

我明既 啲女會直接去你屋企

竟然有啲咁既事

再開

Del fd咁串

冇奶油從來唔掂個list

76639

hehe幫未

要裝驚

done

返pad post了

你係咪就係表情撚

唔係，我偷了kai個名

好想玩pad

仲有11 set 相互石，冇kekeke都唔知邊到搵人

已經玩緊牙櫻了

我仲有14

down返啦

number呢

一緒に白猫プロジェクトで遊ぼうよ！URLをタップして相互フォロワーになろう！

08997

你打

入黎痴

佢打完啦

屌閪

叫佢再開

仲開唔開
唔開我繼續打茶熊十回

算啦

你兩個要相互follow左先有石
我兩邊都拎晒已經冇作用

你開啦 我fol你

打埋呢關wait

好

タイムチャレンジ!!【初級】:★3に挑戦！【54711】

URLをタップして白猫プロジェクトの協力バトルへ参加しよう！

fol左 大佬

又多10石，爽皮！

仲要唔要打

打乜，相互石唔係拎一次ja咩

我唔記得 我乜都無得拎

你係唔係神早拎晒

係
咁唔洗打就得啦

要打再call我

Call咗你

收唔到

我呢

禾5 call g

dllm

我尋日應該遇到yanny 我覺得佢好正

圖呢

未cc

首先要升上lv100

thanks，問咗個on9問題。

sor，問咗on9問題。

又飲

14大跳先跳齊晒啲角

想問下白貓有無岀依首歌既BGM
覺得最好聽依首

14仲想點..........................

想1大跳齊

想單抽齊

想用1840yen買

諗住是但抽一隻換專武用咁啲劍仔，點知9大跳一隻new都無

10大跳咪有

得閒玩左一陣re zero,發覺個故事劇情好燒腦,有好多分支可以揀,又有IF 劇情(同原作唔一樣劇情),有排玩

個劇情真係要係咁睇完又睇先有趣,個game 係玩直接操作菜月晟個腦海

0的3倍也是0

乜咁睇唔開

唔all in點有new

寧願刷翻d舊建築都唔想升150

個pool咁廢..

屌晒你哋

你地養咗幾多隻狸貓？

十隻是基本 不過佢地都失緊業

一直keep住2隻

好想退貨

6

點夠用。

我啱啱增加到五隻

星狸咁可愛 買黎當吉祥物都抵

有冇失業

10隻長期冇工開
好後悔

鳩fingfing

無，長期做緊苦工
我中途棄左幾次

邊道搵架

夠用呀
咪又係咁玩

今次茶熊估唔到過到4億

其實可以加個feature
初見關卡+1lv/2lv
咁就刷島可以練埋角
依家150後第一個pool
抽完唔想升 冇得撚下角

你老味 兩大跳中哂啲仔

一條女都無 格劍咩

菜能隻boss嗰關好似Devil May Cry

菜能今年第二高營收活動

隻弓真係好撚廢

唔係金SS咩？

利申：抽唔到

反正唔係金SSS

係，跳黎跳去一入場以為打緊DMC

All of these thoughts running through my head ~
I'm on fire face burning red ~
The strange side has got to wake up ~
Bang ~ bang ~ bang ~
Pull my Devil Trigger~

到而家仲未試其他角
除左弓雙

試黎曬鳩氣

睇人試咪得

火力ok，但個子機好任性隔好耐先射兩粒咁

子機：我鐘意幾時射就幾時射 吹咩

btw我記得晴姐個子機好似係瘋狂射

中異常後血低過50%之後都幾煩下

如果dmc合作就正

抽唔抽埋隻拉姆好

岩岩好夠250石

以前我會睇巴哈D心得文
而家都SKIP晒

推主線就拎隻偽女主
打HELL/挑戰關就拎隻斧出黎扑
唔知捱到幾時會無動力開驚

我見人用好勁
係網前中間開風球一經過即殺波
我自己就唔識用成日都開唔到個風球出黎

原來槍係玩普攻

我對親都比佢炒
一殺就飛雷神都搞唔掂

知唔知新暗王招飛雷神點出
我開完大碌極都無反應
係咪要開埋s1條毛先用到

有愛就抽
應該有排都冇合作

單吊書包仔

唔中小背包對得住之前果d石？

6500石有非洲卷

非洲劵不了

真 我隻337 非洲劵抽返嚟

無圖無真相

咁多石

出現了

聽講跑速夠快係咁轉圈就100億

油長

CLS

㩒錯

睇到頭都暈....

真。大獎

咁都俾D架仔諗到....

S1 之後射幾下又滿血

愈近距離射愈快
佢係子機打中先會再射2位

Cls點解咁都諗到

我睇左D咩

屌 班架仔唔返工 日日係屋企諗埋依D野
諗住靠依d片去美化返條不男不女 再引大家抽

啫係點，唔太明

三弟正唷

1001

跑速夠快既話，s2個龍卷風追唔到個人就會一直係腳底

如果想開始睇劇情你地會建議邊道開始睇？3週年定4週年

都係抽角驚 唔洗咁認真研究劇情

轉到頭都暈埋 不如用返猶大

究竟我睇左d咩

我都唔知 問上面班大佬

由1島開始

真大獎

拎去打依d solo關還好 拎去打協轉得黎人地已經打贏左

一定要有鎖視角關先用到

咁88 仲大咩獎

唔洗
但轉圈要夠正夠完美

想講放完S2 都未轉到圈個風已經無左

夠300%跑速未
快到個風追唔到 個風會消失但腳下會keep住風個陣

星期一

同大黑1秒廿億一樣
得個睇字

勁撚過大黑喎
唔洗CHOK

轉到身指痛

畀條片呃左

實用性=0

50分鐘就打自己臉痛唔痛

唔痛
由3.0 DAY1講緊去到第二彈之前都唔會有野超越到扑扑扑

我其餘5隻茶熊角都未試 試下角姐

隻佐倉係2016產物?

隻拳又係搞笑

勸大家唔好追了

成個pool返左去3年前，好似話要跟以前出返殘廢pool

抽完都無心機試
見有人po隻三弟劍先試下
點知逐隻試逐隻笑

隻佐倉我拎去推圖都幾好用

大家用開邊隻推圖?
我隻WE女主由開pool用到依家

偽女主

如果你問我邊隻要追
係0

如果你問我呢個POOL邊隻最勁
我會答你337

邊隻係0

床技真係最勁

開住聲玩好正喎...

SU人LT 個Frd

我2隻都用過但WE女主會快好多佢個2粒子機真係冇得輸
偽女主招2技要控制好耐同埋法師行路好攞命

SL人UT個Frd[/quote]
[quote]

能登法

加神杖招武技有加速

S1 rj點掃得郁

我冇

終於推晒今個茶熊
都幾失望 唔單只D角出到咁廢

你主題有VOCAL 有GUITAR
連歌都無

我推得好順喎 你慢慢係咁開技掃

開武技好曬時間直接放永遠法落隊仲實際

用輝最好
仲係用緊愛夏輝推

招s1個停點仲好怪 有時見到怪會停 仲勁rj
能登呢種可移動剛劍炮好用勁多

真如果隻隻職業都可以邊打邊行應該好能爽
弓個種連射都好好用,但好耐冇出

黑肉輝無腦自追球＋溫泉法buff 移速
前排追加開場s3

黑肉都好用但唔知點解佢招2技範圍感應虧虧地,明明有貼怪都係好少hit

魔王弓+永遠法
要傷害就再加個會傷插件
有移速又回sp

你地講個D全部都要開技
如果有d地圖又要轉彎啊 又窄個d 開技推就好煩

點解唔用輝
是但一隻輝+3隻插件（跑速 SP 插多件獅法/反擊法）咪仲好

下, 你滾打滾到END?

就咁禁住行 滾咩打

你講既野去到D有好多陷阱既關咪一樣麻煩

你講果D窄位根本不值一提
我掃完怪 碌取消行又得
直接憑感覺行亦得

玩白貓玩到可以憑感覺行 跟唔到了

有細地圖喎大哥
仲要不停翻炒

有時睇FIRST MAP已經記到之後果D

唔怪得你要合埋眼先過到關

今次我撐焗腸, 推圖用偽女主真係好很快..
仲有打武器果250層, 拎晒石有法職一定係用偽女主S1到完場

每日都迫人打十場茶熊

偽女主究竟邊忽快，呢啲先叫快

無能登, 討論唔到落去..

齊隊 能登就係偽女主？

能登連掃茶熊nm都超快
S2碌炮又快又痛又耗得個10sp 就算nm消耗1.5倍都係15sp ，拎殺回杖=0sp消耗

自從能登調整完偽女主已入倉

我平時都係睇細地圖行

睇左4層
見到第3層要開多次技
同第4層要行已經CLOSE左

呢個就係分野

推圖要快之餘仲要輕鬆

TA你係快10秒
但推到手指抽筋咁

我就輕輕鬆鬆鄧梓峰
畀你快我10秒囉

細地圖細到睇唔到
眼殘跟唔到

你打塔就話快

學功課佬話齋
去到多轉彎位同陷阱既圖你就會chok住chok住 又要開技又要行
招技太快收招 d怪又掃唔晒

Sor 能登真係推咩圖都咁輕鬆咁爽高速鎖定就係咁op
大房細房都係1個s2就完

Chok仔召喚..

iPhone X up左上iOS 14倒水電咁..是咪正常

除左電量外都好過13...特別係睇緊野打緊機既時候接電話

1個鐘由85%跌到65%

全程聽緊歌同睇連登

有咩問題..
我係up完仲有85%用左一個鐘就無左20%..

但部電話又唔係熱架喎

啱啱up好似食電啲
我6s之前升完13.7打十分鐘網球冇左20%電
之後用左幾日又正常返

次次都係OTA上...未試過奶野

南哥而家先講
我部IPAD PRO MOLAMOLA

茶熊出到好似普通活動咁

而家科技先進咗好多了

我個部變左核電

是茶熊強姦了所有人的素劍

睇錯強姦黑劍

太監被炒竟然快過陳同佳去台灣

太監被炒竟然快過你裸袍

仲未1001 渣架

02

好悶幾時有新斧抽

我個茶熊2020X秋咁就打完左

成個活動都無FEEL
好似拎黎攝檔期咁

以前荼熊成個氣氛勁好
又放下D半身圖咁

釘弓
二技射到冇怪都會繼續射

原來有啲咁既野幾得意

好耐啦
你搵返1月個post
好多同班合照

直線曬角？

個陣未回巢好在開返俾我打

得兩隻咋喎

2000石 Stronghold 等溫泉限

兩隻都無

個陣你未玩？

個陣要做功課

而家唔洗？

我嗰部跌得好快

你做 俾我抄咪得

你甘撚rich換過部囉

珍 晚晚包女女嘅錢夠換幾部

下個pool 係咪kc

冬季

聖女輝,開一次技㩒實行就ok
又過改咗出技方式之後成日唔少心出咗技

推舊圖用番小圓

an機8.0好似已經轉左
用左幾年

002

1003

秒回 唔洗返學咩

走堂

講左俾你prof知了

pish

你又知係邊個prof

我g uggla

下個POOL雙限
大劍 杖 好似系

茶熊學院個泳池無人游水既

你跳落去睇下

主線pool又可以skip了

1000